沈旭暉講呢次制裁係好大鑊好辣美國設緊個局等你踩落去

越聽越得人驚

唔洗暉哥講，國際金融中心既首長比國際制裁

係人都知大獲

如果一間銀行唔跟美帝制裁, 其實唔止罰錢/ 無美金/ 無得做美國生意, 佢仲會俾其他銀行孤立

假設"Bank ABC"唔跟美帝，照keep 11人account。
果11個人就可以用佢地"Bank ABC" account 過數俾另一個無被制裁既人既"Bank ABC"account，再由果個人account匯錢過去"Bank EFG"。
如果"Bank EFG"想跟美國頭去制裁果11人既話，以後就唔可以再同"Bank ABC"所有客有資金來往先可以跟得到。

所以大家諗下如果一間大既中資bank唔跟規矩,
係可能會迫到全港其他bank都無得做佢生意, 到時香港依個金融中心會幾撚亂？
依家就算美國講到唔清唔楚(e.g.做佢地港幣生意就得?屋企人又唔洗被制裁?)
真係會有銀行夠膽搏？我好想見識下

入list既人
下一步就係比人無人機飛刀
唔嚴重有鬼

以中共嗰套思維 一定唔q睬個制裁 繼續serve呢班恐怖份子

又冇咁誇張

其實得啲官覺得唔嚴重

美國就想你咁

響條list既唔係恐怖份子就係殺人軍閥
琴晚閃電十一人搭件黑鬼你估係咁啱?
就係要label佢地同個軍閥一樣level

個局喺度，但以支共特性佢又一定會踩落去
大家睇路

我亦唔信美國會敢搞中銀/建行

你驚? 我聽到笑呀

你問下其他商家佬同下面個D驚唔驚越燒越大？

再制裁多啲人條款再辣啲

佢讀咁多書 信多佢一獲

really?

華為 企鵝都搞
點會唔搞中銀

條友真係無人機飛刀同直接打仗有乜分別
好似唔洗考慮後果咁

其實都似金融戰前哨
唔根佢制裁美國就有位入

中銀老幾呀

呢招喺黑鬼年代已經有
係用嚟取代打仗

過去一年，有幾多以為 冇可能嘅事最終都發生咗
醒下啦

希望銀行, HKMA, iBank 果啲一間都唔好撚縮 同政府一齊大大聲屌美國

早幾個月伊朗條軍頭比人斬左大家都吹話中東一定打仗啦點點點
依家呢?
邊個敢還拖?

支持

用支付寶出糧就得
如果用銀行 比佢查到，佢唔比你用美金交易都大鑊

福士 德意志一樣夠大啦

亞洲既大同美國既大係2種睇法

無人機共匪高層可能真係開拖
飛刀香港兩面人你咪估下習大大會唔會為咗班傀儡risk everything囉

多左喇

你幫我講左重點
香港果班人根本唔係親生仔
如果供曬果班人出黎, 換美國即刻同中共握手fd曬
中共一定即做

為左幾件港英餘孽同美國開戰? 中共要加速但未傻成咁

騰訊華為都夠膽搞
會唔夠膽搞四大行？

國際通緝犯根本無資格治港

呢十一個壞人已有報應，人格破產，身敗名裂，禍及家人，萬劫不復

大家睇下點

制裁金融中心呀大佬阿婆都知啦

咪又係罰錢, 幾百億啫, 走數囉, 支那最叻
除非趕大使館咁趕走佢地

lm

奶共獅子一定仆街

你一還手美國更多值口

美國有咩唔敢？
你搞笑？

讀國際關係先識
香港班精英呢30年邊有經歷過
成碌柒咁
一味嗌唔驚就係有辦法喇咩
叫姓霍果家叫醒佢地阿爺
教下佢地俾美國制裁應該點做生意啦

美帝講到唔清唔楚先最撚驚

唔通同你講琴晚驚到訓唔到咩

你估佢地唔知咩
咁佢地可以點
支共驚到瀨尿都要強烈反對架啦

佢地係想賭銀行唔敢close佢地account

同而家一樣等緊你還拖

美國依家係引中共還拖
越還拖, 美國就再大棍D
同時現屆政府民望就繼續升
中共想唔出手, 又會比加速小粉紅夾春袋
呢3個月大把好戲

侵講明要玩完你香港個金融中心
所以呢個真係局黎set好哂
走資走到終點位喇

小粉紅已收指令全部收嗲喇

開拖先知美國佬咁多武

小粉紅同核反應一樣
停唔撚到嫁

隔離post HKMA已經踩緊

上個月個d咩黃豆侵收曬皮啦

OK一於燈佢哋會為此開戰

真

假設不成立，依十一個人係中共眼中只係condom ，最多送個昆侖銀行account 俾佢地，中資一樣會唔做佢哋生意，中共係on99 但唔係完全弱智

人做首長佢做首長做得衰過人，比人制裁

呢個point黃世柒有講
HKMA篇野根本係自炒

11人
但有22個身份

講明扣奬金加照肺呀即收哂皮喇

美國已經預你唔跟，一年時間係俾美資BＵＹ ＴＩＭＥ走人，及香港人自求多福盡早去英國澳洲加拿大。

仲有一大班冇收錢真傻嫁嘛
成都美領館門口燒炮仗果條柒頭咪呢啲

好野，有11個人冇iPhone 用

世界變, 無人知啲中資跟邊邊
／／／／美國或制裁為損害香港自由自治人士提供服務的銀行，路透引述消息指，國有銀行包括中國銀行及工商銀行等，正就可能被禁止使用美元和美元結算的情況下，擬定相關應急方案，其中，中行預測最壞情況為旗下中銀香港可能沒有足夠美元向客戶兌付而造成擠提。／／／／

係喎，呢班人係恐怖分子果堆

中國幾時開打先有機會贏呢
就係有大量美國官員開始走資去中國
呢個moment未到 中國冇可能會贏

應該唔敢啦拎個大過中銀既騰訊出黎都嚇死美國

對美帝來請 支那人只係地球寄生蟲
只係工廠 同 消費市場

就算一個意外死撚柒晒
對美帝都無咩影響

果條list係美軍追殺list黎

我諗緊，如果下RＯＵＮＤ係將香港黑警列入恐怖份子制裁，咁中共點攪

嚴重過
因為軍閥都冇咁辣

有一部分都係度
佢係係尚書大人

有河蟹架嘛總知全滅聲了

再加埋以色列炸一炸個個笠水狗

美帝一係唔柒理
一來真 就唔會返轉頭

支那人係咪覺得 攪攪下
等多陣就無事

變病貓啦

停到爆左咪停到

咁恆生會唔會有事？

隻笠水狗好似射左自己部客機落黎
之後就冇了

好難講
中共對宜家係為左2個理論同西方反晒枱
一係香港啲錢 二係面子
中共啲戰狼外交將自己條後路拆左
你見習維尼依啲時代仲可以同李克強內鬥
就知中共不嬲面子大過天

睇返西方嗰邊
而去到宜家依個地步要扮冇嘢握手係冇可能
一早已經唔係貿易戰嗰陣時咁兒戲
根本就係唔打殘中共都唔停手
所以雙方必有一戰
但唔一定係熱戰而係超限戰

你見中共依一個月做左啲咩反制，佢依家都已經唔知可以點搞，仲下一步

希望班撚樣會繼續口硬，迫到美國用無人機戰斧式導彈精準地炸尻佢地

因為佢地覺得支那先係世界第一，係強国
以為真係會保個11個人

駛撚大灣暉講，我今日都分析咗啦。
香港人仲以為讀得多書既人講既野就馨香啲
幾時先洗去因人廢言既思維。

嚴重起iphone都用唔到真係超乎我想像

我覺得共匪去到盡都淨係咀炮，唔會敢同其他國家打，更何況美國

哭𠹌咗
尋晚㩒唔𠹌到錢，又打唔到簿

你話呢母公司有事子公司點可能無事

金融戰唔打支銀, 咁不如返屋企打飛機算啦

美國就係一步一步封你喉 當年二戰對日本都係同一方法

一個極權國家最終一定會發動對外戰爭去轉移國內壓力，當然係會失敗收場

天蓬元帥演講完就知冇得返轉頭

話說北戴河幾時開會
呢個都係決定性嘅事

依家睇堆支那銀行敢唔敢對抗美國

對美國係雙嬴，因為支那銀行反抗就名正言順打殘你；唔反抗代表制裁有實質震懾效用

好想知啲銀行到底夠唔夠唔跟，點樣先知啲銀行有冇做嘢

共匪常規武力不如美國，所以一定會乞靈於超限戰
超限戰（例如病毒戰）對美國不利，而熱戰對美國有利
為美國利益計，盡早核平支那比因為超限戰死幾百萬人再不得不核平好

好少呢啲公就我贏字就你輸嘅情況出現喺我哋呢而。我真係好期待下個禮拜咩環境。

將你軍！

分別就係人地係基於理論專業去分析
就好似霍金同中學啊sir咁
一樣解釋緊相對論但係影響力邊個大啲？

apple Google ms 停機未？

唔停就要罰錢

渣打被罰十幾億 呢個數 放定枱面 十一個 百幾億起 有幾會一間出呢個數 三間就入三百幾四百億 仲要係up 唔會少過呢個數

twitter 明知玩唔起就停咗
罰到咁 幾百億派畀美國人 即刻回晒血啦

人地等緊機會郁堆支那銀行

too big to fail已經過時

Close account就犯黨安法

有課都唔醒目，何况當年開波果陣日本海空軍實力高過美國都要輸

中共就唔理 30000 thanks 架啦，但香港啲銀行會好忙，忙住 cut 人 account

支那銀行重要過港共政權萬倍,為港奸放棄支那人利益?666團隊會唔會當自己太重要

係佢搞錯左定FB唔跟?

FB唔係出左聲明唔會BLOCK ACOUNT,只會block 需要支付既服務

核戰真係好難講
美國似想對準中共多過對準中國
而且一岀核其他國家咩反映都好難講
所以我覺得中共冇哂退路岀核會多機會過美國岀核

呢鑊美帝真係贏兩次

留名睇美軍出無人機出血滴子斬殺港共官員去祭死去義仕

關乜事，純粹班人盲目崇拜，被人拋幾段專業詞句就濕哂而已

呢一刻不論係港府定支那都冇可能會退
坐穩了

斬首好呀，黃絲開香噴慶祝，藍絲話又唔係斬我，港豬話無阻我返工wfc，三贏，輸嘅只係一小撮人。

人地係學者，你係無人識既柒頭一名

呢個就係分別

點會覺得唔嚴重
只不過已經無得驚，局住戰狼落去

未必 佢換左夏寶龍、大檸樂d退休官員，代表預左被制裁
加埋港共級數太低，你睇何志平、唐娟都唔保，加上胡總放軟風，可能想低調處理

唔怪得呢兩個月咁多偵查機

所以美國人注定會因為超限戰死幾百萬人
跟住將侵視為張伯倫，指責佢竟然唔係2020年就核平北京
再係極度憤怒中核平支那

同好多銀主貨出黎

已經差唔多唔係,同埋將會唔係

推 國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

因為你係個酸到出汁既柒頭

港共o個幾條友注定被犧牲
同孟晚舟唔同，唔係親手培育，只係用黎控制香港既公具
隨時可拋棄

同何志平一齊落地獄啦

係啦係啦叻啦

同問

根本啲講稿回應都係中共寫

對!

銀行一定唔會冒著被美國罰款嘅風險
同做佢哋生意

諗多左啦

5:17
「呢11個人從此就唔可以食麥樂雞、開心樂園餐同埋魚柳包」

咁我耒港紙其實係咪好危險

邊忽國際

我有一個問題，港共繼續出糧俾呢11個犯人，咁咪要凍結港共政府個戶口lor? 一凍結左，所有公務員同狗咪無糧出？ 成個政府咪散晒？

我係做Compliance, 亦都讀過同考過有關Sanctions既課程,
其實入得美國個OFAC SDN List係好大鑊,
通常都係d 恐怖份子或者阻礙民主發展既人或實體.

沈旭暉真係講得好啱同好清楚, 好多野被美國制裁咗係做唔到,
唔會淨係簡單到"唔去美國", 或者"我無美國資產"個d,
係完全禁止任何美國人, 無論法人或自然人, 都唔可以同你有任何交易;
如你有美國資產或你持有50%或以上股份既美國公司都會通通被凍結,
而喺美國既銀行或在美國有分行既銀行都唔可以同你做任何交易,
否則可以被美國罰款, 甚至制裁, 牽連甚廣.

一路罰錢咪得囉有咩可以搞
你繼續運作先幫係我搵錢

美國既制裁同金融戰唔係第一次打
經驗上係打到人地縮埋一舊都未停

同北韓伊朗齊名

唔駛，打到支那分裂就好夠
支那根本係用恐惧鎮壓，0團結
美軍來了射核彈攬炒機會其實微乎其微

全世界都期待緊係文明既世界去做制裁係幾大影響

如果係要廷伸 基本上佢地唔洗睇醫生 大部分西藥都係美資

今次真係針住國際金融中心個地位黎打

係幾十年前既美國人眼中
偷襲珍珠港都係癲到無可能發生既事黎
後世既人同樣好難諗得明日本人當時痴左邊條線先會覺得挑戰美國有勝算

但問題係侵侵連任失敗嘅話 拜高會唔會企到咁硬?

11人：唔通我驚又話你知咩

銀行 cut 按揭服務？OMG, you must be kidding me

侵爺咁打係對香港黎講all or nothing
一係就中共/港共唔再影響香港地位
唔係就香港國際金融中心地位從此收皮

銀行實唔想做，但支那壓落嚟又點搞

今次好睇，大家放長雙眼

lets see

匯豐第一個死

你都傻嘅
嗰段explaination先喺最值錢嗰part

即係例如有人要送支導彈畀添馬嗰棟嘢
係呀 大家都知好大件事
真正有料嘅會估人哋會用乜嘢導彈爆得出嚟有幾犀利點樣可以避到etcetc
有曬呢啲資料先可以做下一步㗎嘛

當然你個腦嘅構造淨係用大撚鑊呢三個字就可以deactivate嘅話我唔會怪你嘅

人地9 up都會比你有公信力

學返港共個招
飄移紅線，令人人都因為恐懼而唔敢搏

我只係睇到沈旭暉話：「呢11個人唔可以食開心樂園餐，其實都好痛苦嘅」已經笑到仆街，而家準備睇埋剩返嘅，我諗可以笑足我成晚

Fail都係中国fail姐
美國點會因為咁就留手

其實理論同條例上你知我知單眼佬知
不過依家呢個大國之間金融戰既制裁
好想知大貓呢d會點選擇

其實我覺得奶共獅會繼續做佢十一人生意。罰錢bilibala 會走數或 中共幫佢un.

我覺得金管局已經踩左

全力投共啦

大貓已經投左共 死撚硬
11個人入面我唔信無人用大貓 依家應該諗緊藉口叫佢地轉走堆錢先 以後咪撚再用

美帝呢個局好絕

美國就係想你踩，你咁乖聽話既，點樣引爆金融戰，打爆中銀

美國想郁匯豐好耐

學梁愛詩話齋
有把刀響你個頭上面

就算真係要用都要用第個名，鬼鬼祟祟用，但你啲資料一樣會比人查到

星期一應該會有初步消息，至少知道堆外資金融企業有咩動作

留名睇5仔反應

得藍屍(公屋) 唔驚

真，加埋而家戰狼外交，我覺得銀行會迫住繼續做佢十一個人生意

連信用卡已經做唔到

點轉 邊間銀行肯接除左崑崙銀行沈大師唔係話幫佢個d銀行都會被制裁咩

偷偷地取消咪算囉

唔會咁既

真，我相信（有國際視野既）白人同asian 都好留意
白人來講：主要係你個原因，但一定好多白左on9更討厭侵

Asian來講：佢地本身個國家都受ccp 入侵，身受其害，好明白，eg 台灣，Thai, South Korea

呢d係美國眼中應該係少事，打爆滙豐同中銀一切投共既銀行先係目的，因為一路都無藉口郁佢

hkma點解仲可以咁戇鳩

反而係睇夾係2國之間既商家佬點歸邊
私底下銀行比佢地化名用冇難度
個重點係面子
D銀行/商家佬你跪老美定跪支那個邊

班友又唔係真係10億8億客，咁high risk唔做好過做啦，嗰銀行兩面不是人

唔會咁快既

又唔係飛閘大大，點會為左condom打仗

番去開會都有排傾，又要搵埋中聯辦一齊傾，有排

軍閥係明刀明槍
港共11人係佛口蛇心

記者應該日日追問啦
有冇銀行close左account
係咪犯左黨安法

基本法冇腐乳佢大獲

如果唔係usd 係hkd/rmb 依刻照計仲可以轉到? 只係之後再轉唔番usd

反而聽完覺得暫時無實際影響, 有D位美國應該check唔到, 沈旭暉都係講緊呢次制裁既implication可能好大, 暫時唔知會點發展

唔會，慢慢周 都被hsbc 供出來
香港呢d人都無實際政權，condom only

美帝前面，銀行仲理你條黨安法？

on9

唔係因為依樣野
而係香港人/港共條命就係個銀行戶口同資產
中非軍閥可能只係得堆金堆係地下

老美真係打死中共既話 遲早都係會郁聯匯同埋恆指

呢個係面子問題 重點係銀行選擇跟隨西方個套玩法
今次就11個condom姐 下一波制裁名單可能係韓正級數個d

啱啱聽緊，大快人心

絕對唔出奇 係睇美國想同你玩到幾大 入左LIST既人都係國際恐怖份子 大毒犯 獨裁者 發展落去既話
1:先入LIST (已入)
2:宣佈美國視佢地為恐怖份子
3:MQ9 死神無人機斬首 之後先公佈你因為咩罪名殺你
情況就同今年1月殺聖城軍指揮官蘇萊曼尼一樣
到時就係最期待既畫面出現了

匯豐今次跳樓都唔掂

隔離post你有個同行係咁拋書包話唔驚可以申請解凍又話會withdrawal

依家入既係SDN Specially Designated Nationals
下一級就係SDT Specially Designated Terrorist
所以我講飛刀唔係誇張, 真係下一級嫁炸

完全唔信香港老麥，唔肯賣包畀香港11邪牌嘞。大波華識做吖，聽日班齊文匯大公老記去食老麥做騷，再去Apple shop 買手機，最後一過站去CitiBank 找贖外幣.....睇吓點？

咁你太低估美國的情報機關了

好似個影響係
美國的確控制唔到香港銀行繼續提供服務比呢11個戰犯
但係呢d銀行都有係美國開分行同用美金做結算
咁佢係美國既銀行就會被制裁
所以銀行為左避險 係香港都唔會開戶口比佢地
唔知個logic係咪咁

中共應該仲衰過伊朗 連用導彈做樣射美軍基地都唔敢 最多口交

係得班狗官話我無事姐
全世界都知大撚獲

問題唔係你鍾唔鍾意去美國呀傻婆

林鄭月娥 Facebook 圖片
林鄭月娥 Facebook 圖片
遭到美帝暴政制裁的林鄭，一如所料重覆 N 日前講過的，自己不嚮往去美國，所以冇所謂。

問題唔係你鍾唔鍾意去美國旅行呀傻婆。

係香港作為國際金融中心，個首長竟然係被美國制裁呀，變咗同北韓、津巴布韋之流同級，成班官員變咗同恐怖份子、戰爭罪犯同「呢」呀。

廣告

同埋固然你去唔到美國開國際會議，其他國家，尤其係美國盟友，就算冇制裁你都可能諗多陣係咪請你啦。

仲有美國商會同企業呢？見你會否被美國政府視為勾結外國勢力？喺香港都未必想見到你，同你有咩瓜葛呀。

你仲點代表香港國際金融中心出去見人呀？甚至，搞成咁，比個咁嘅人代表，成個香港都冇哂面啦吓話？

仲有嗰個成日話要香港做國際調解中心嘅鄭若驊呀，依家你被美國制裁，出去講嘢仲有冇公信力呀？有冇人仲會想嚟香港做調解呀？

個制裁雖然係針對個人，但個影響係影響哂全香港，影響哂香港的國際聲譽呀，咁都唔明呀？咩你唔恨去美國就冇所謂，淨係識諗自己去旅行，你係代表緊香港㗎，你識唔識分公私輕重架？你學咩人做國際都會特首呀？

定係佢已經洗咗腦自己只係大灣區求其一個市長，以後只去大灣區就得？講真繼續落去，大灣區仲 show 唔 show 你都好難講呀。仲有嗰個諗到去私隱專員投訴就更低 B。香港真係冇陰公，有個咁嘅人做特首，有班咁嘅人做高官。

作者 Medium

相關文章

依家邊度仲有咩敢唔敢？
你唔問點解英國敢搞bno?
冷戰都正式揭幕
搞中資銀行有咩咁出奇

我既意思係 將堆hkd轉去中銀/崑侖

聽講政府係用大貓出糧添

最好英國都跟

拿咁講
老麥個part time唔識呢D野
Apple Store啲精靈都話唔到事 (但應該碌唔到卡)

但係CitiBank就一定唔得
銀行業可能依家已經出曬notice

你係咪傻鳩咗?
出兵直接打都敢呀

伊朗之前死個條友，你知唔知佢係伊朗好大粒？

SFC醒幾多
鬼佬做CEO係唔同啲
唔撚駛跪

支銀就應該難講
崑崙就ok

表忠問題
你唔接呢11條友
支國可以收晒你所有生意

學者味又係人地俾個名，
我就唔係好想有人識呀。
所以一開頭就話你班友話得啱，俾啲名銜蓋過哂理智，從底裡有個人崇拜基因，所以抵你地俾人lead住黎行。

傻仔黎既，就係要明知故問

酸撚到呢

等睇大貓兩邊不是人

我覺得應該會向下裁先
搞曬你班棄子condom
睇你地有咩「反制」

你呢個例子舉得唔好

同樣解釋相對論. 霍金的對象/聽眾會係一堆有大專物理慨念的的大學/研究生. 而中學阿Sir的對象就係冇乜學過物理的一般聽眾. 內容當然會完全唔同.

唔係只彈堆理論分析就係好, Target受眾係好緊要的考量. 霍金唔停咁用數學方程式講相對論係pro到冇朋友而且係最精確的表達方法呀! 問題係冇讀個大專數的一般受眾跟本唔知佢講乜春

巴打識野 真係好睇美國想玩到幾大 加得SDT Specially Designated Terrorist 真係斬首不是夢

Try

酸？見你奶到成隻狗咁。唔抵得我講事實，踩到你偶像呀。返去咬返舊骨頭啦。

又中圈套

個制裁重點唔係個幾個人係政治同金融體制角力

呢11條係藥引來

美國佬言出必行

佢地未入覺得冇事，但難道係你面前喊咩？
寄$100俾trump凍結呢d廢話係同廢老+小粉紅講架

你連個名都冇啊柒頭

依家冇人識你，你講既野冇影響力，冇人想聽你講野

人唔笑狗都吠, 法巴 渣打 蘇格蘭皇家銀行 間間銀行喺美國面前都要做死狗, 美國會怕你中銀/ 建行?

一邊俾人睇穿你死要面估到晒你會點做
真係禁住黎打

佢就係想搞銀行先隊呢11條友出黎，講真，美國唔係要同中共反面真係唔會理香港，你睇下China joe就知

伊朗仲要唔係軍事弱國 分分鐘收埋幾粒核彈 你香港特首老幾 斬你咪斬你(講緊美軍)

咩呀兒登仔話大豆侵
半年雷聲大雨點小

開左個戰狼mode，停唔到

ninja bomb

果班係5毛

講緊咪因人廢言，成班衝出嚟酸酸酸，因言廢人。成班痴鳩線。

反而想知美國佬如果想整死聯匯 會點做?
禁所有香港銀行境外港元<->美元結算?
然後逼hkma自己用外匯儲備去頂7.8?

過半喎。。。

好勁呀原來你咁撚勁
咁幾時再分析埋trump下一步

撚有，你5毛pr當手足？

美國如果制裁去到中同委級, 或者中共反制到"強制接管"參與制裁銀行. 呢2個行動只會招來開大片打仗.
BTW講到打仗, 美國基本上已經準備好哂, 但中共好似未ready咁款...

中美喺國際正式分家 全球國家歸邊 歐美亞 vs 中拉非 一睇就知55波🤣🤣🤣

講吓笑啫。美國哩招勁絕。愈大嘅MNC，注碼愈大，愈會大大力迴避香港11邪牌。VISA MASTER 應該一定comply 啦啩？

唔知有冇舉報機制？好肯定正常香港人就算冇舉報獎金，一樣會樂幫手提供證據。

係香港ge美國人宜家會唔會好驚，陣間支那撕票

咁香港咪即係棄棋

佢patreon篇文詳細好多

得閑就捐下錢啦

ready好又點夠人打咩，講真日本仔都打唔贏

事實係咁, 美國今次制裁出既資料都唔夠update, 而林鄭要做既野全部係香港境內, 點會咁易俾美國check到

題外話: 見到你寫"Bank EFG"有一刻以為真係講緊private bank果間EFG bank

長江水浸都未撚搞得店仲打仗

隨便search 都有

大撚把啦
屌你
如果只睇正負皮直到絕大部分人都大豆侵

大家真係覺得靠外國制裁有用，真係可以伸張正義？

你估佢唔想 ban 人 app 咩
跟手先發現咩都冇
連 visa Master 都冇埋，得番 apple

騰訊加阿里加制裁令，後續ban銀行交易

三管齊下，trump幾日前要講收香港皮，2個月左右會初見成效

桌球黎講香港係白波

傻鳩都知大鑊啦

沈旭暉比啲精僻啲嘅見解得唔得？

捉棋咁明知有伏都侷行

個感覺好似中左曱甴藥餌咁

Wow

難怪何君堯要買學歷，佢真係好了解香港人啲崇拜學歷嘅心理

越鵝：習大大..點算呀??

正負皮當民意？你真心膠？5毛開post你都信？

信黨 無事兒

冇當呀
但可以參考囉
我第一百次講中晒
我都上唔到神枱真心唔明

佢地ban we7!
我地ban返佢whatapp ！
E?原本已經ban左?
咁ban佢FB!
下？原本都用唔到？
Err err 仲有咩可以ban?

白波都起碼要保住唔跌入窿喎

得咩？咁OFAC個list咪無牙老虎？宜家全世界都跟佢個list 做野

唔關事大家撚佢係因為佢態度
如果佢一開始個句係話英雄所見略同
我今日個分析都係咁
結果應該好唔同

咁美帝都唔想白波入窿

你兩樣都廢，完

可以ready d咩個架飄黑煙既遼寧號？

反而想知如果香港既銀行真係要凍結或者取消被制裁官員既戶口，啲職員會唔會犯國安法

冇得食老麥果度笑死

你當佢 Hydra 用 helicarrier 殺人咩

我都想知有冇記者問林奠？

人哋話唔驚就真係唔驚咩...
天真過天真嬌

更加突顯國安法肉撚酸，最好告埋銀行

學者就唔係學歷咁簡單，佢講既野係有公信力

其實呢就冇人崇拜學歷，你唔好咁自卑

仲有排制裁
如果要逼死港共唔俾係美國公司係香港再上市
最終會搞聯匯

咁我地ban we7美國版
等美國人無得用

非中資ibank 個d唔係縮係歸隊

佔中可以損失幾千億，但被制裁就無影響

學喬布斯咁講
認真想搞軟件既人, 一定要搞好硬件先
ban鳩apple所有電子產品
再ban埋華為小米, 等D人用唔到Android

正確思維
應該下令唔俾中資銀行佢地提供服務俾美國人
等你地美國人冇得用中國銀行

好多紅底 藍絲商人 自己家人都拎哂外國國藉有哂保險 隨時可以走佬

呢啲正PK
祖國點可以讓他們跑掉

算啦 一出世都係花花公子 點識咁多政治同做生意

大家睇下美國點樣制裁伊朗，個名單係日日加上去，星期五應該係第一步。

港共有咩怕 核武都敢講
等住滅國啦 提得核戰嘅
講核戰嘅都會不得好死
威嚇定使用係倆個概念

未聽過無人機用飛刀導彈?

照捉棋咁計中共應該以靜制動，忍到十一月睇吓大選結果再行下一步

又唔算講到唔清唔楚既，唔提供服務俾佢就咩事都無。美國版d級公民

唔知偉大祖國會唔會俾11個假身分佢哋開多個戶口

who are you?

佢地賭緊美帝唔會認真落實制裁既實際行動掛

最大獲係班銀行......
等睇黎緊呢兩個月點反應

跟邊面都死

我懷疑佢地一早收到風，咁啱咁橋前幾日講金融核彈，耐人尋味
美國多china間碟是常識吧

陶傑兩年前已經叫左班官係中美貿易戰時應該保持中立，盡量唔好差隻腳落去

依家呢？

點會外資行根本唔會博
得中資可能會博 但班高官又未必用中資

中共想拖到11月
你唔覺最近戰狼低調咗？

可以同你講
銀行就算內銀
一定會靠美國行
因為銀行牌照好撚貴
釘鳩左個美國牌照基本上係執硬
規矩就係規矩
無銀行願意為支那而放棄美國

要睇下偉大既祖國點回應
有14億人民做後盾
香港既銀行協助美國實施居心叵測？

銀行正路就建議佢自己close account，廢事煩。
筆錢放喺邊，梗係屋企啦。
轉去俾其他人咪俾人查到洗黑錢
屌，咁似d大陸貪官收埋10億8億喺屋企既橋段嘅

所以侵會係呢五個月推到美中關係到no return地步，即使creepy joe上場都改變唔到大勢

重可以逼sleepy joe表態
前兩日已經露左馬腳要競選團隊補鑊

支那睇到美國侵侵民調反彈緊，做定準備咋

佢地打份工咁打，邊撚知。
成班食塞米，睇china宜家死曬狗就知啦。
仲唔識死燎火頭，班友唔識就問中聯辦啦。成班飯桶

佢係正路諗野
一早腳痛啦
而家問題係習習一縮共他派別圍住佢黎打
佢冇得唔硬
要好似毛魔咁攞盡權力佢先生存到

就係講緊中資大果幾間
黎緊一個月時間申報，佢地會點回應？

其他大行入左制裁list, 佢地唔跟, 即係完全放棄美國業務
所以沈仔總結左，呢個係金融戰的前哨。
果十一條友點回應已經唔係重點

q

同意
對於當年猶太人嚟講
都冇諗過沖涼=入毒氣室受死

呢個時候應該睇多d歷史
就會知道history is repeating
同埋冇野係冇可能發生

何君堯有無論文發表？

沈旭暉就有10幾篇啦，不過可能你仲多，希望你可以公開黎睇下，證明你把炮過沈旭暉

招銀 俾人懷疑佢同北韓既人洗黑錢
都即刻沖出黎同人解釋冇做過交哂文件
那日招銀跌左10%

你話呢？
一句唔俾你同其他銀行有美元相關貨幣交易
簡單d講有聯繫匯率既港元都有關係

即係同業拆息都唔撚做得既同時

你間銀行唔駛做生意啦
你仲敢唔敢試下唔跟要玩火？

佢地無得唔執行
因為係個人名義制裁
所以內銀一定會幫佢地洗白幫同佢地做生意

推

點解巴打咁認真
對付呢類智者梗係比佢威左先

連燈仔唔係浪得虛名

中資應該都唔會跟美國個制裁 之後美國制裁埋中資銀行

金融戰爭

一班港英官僚全部都養尊處優
係，做行政野真係幾叻
但完全冇主見
見證過冷戰 蘇維埃倒台
到打拉登 同中東打交道既美國
玩法實在層出不窮
呢個時侯中共都要跪低
班港共仲唔識死去加速
我真係好想睇戲睇下佢地淆底個樣係點

又睇下777會唔會中美帝嘅圈套

習主席會唔會為左lee 11條垃圾搵銀行博？
博到無獎 博失左玩撚完
唔用銀行隨兩每人賠三幾百萬安撫下軍心算啦
大選之前無謂攪咁多野

大把籍口
Wechat如果有交易/綁定信用卡
有證據係有外國人使用
其實內銀會俾人入

美國要制裁，或者搞一個人，基本上香港班藍絲係做唔到野

美國連伊朗嘅官都殺，伊朗都係得把口屌咋，香港算𨳊數啦

個天唔會收狗官但係美帝會

以前經濟唔好 都仲可以以經濟前提合作
對民主自由打壓閉一隻眼

而家中共真係壓到埋身
又科技偷竊 又破壞中英聯合聲明 又新疆事件
最重要武肺
大把組合拳未打
一定會迫到共產有讓步先會停

中美金融戰好撚精彩

就算係大富豪都無意思
俾美國針對嘅銀行真係少至罰幾兆大至倒閉都仲得
無一個客大到可以令銀行不惜同美國對着幹

似美國未出detail guideline

民調已經收窄到3% debate之後應該玩完

仲要中環西環齊齊有份

係大劣人思維本來係咁

跟住俾中共收割
仲要唔出得聲
咁都幾好

我想問sanction既意思等唔等同犯左刑事被通輯既status?

日日咁癲

識你老鼠咩屌你老母。
唔係因人廢言。係你真係人廢言廢。
正一垃撚圾。 block7.

依家仲講緊人大灣暉果啲
真係好撚低級嘅5毛

如果拉埋騰訊黎睇會點樣
依家全世界有好多公司都估緊要唔要同騰訊割
好多同騰訊有來往公司都係美資
如果呢D公司當制裁冇到, 完全唔行動
侵就好難做, 原意係打騰訊, 唔係罰自己人
咁好簡單, 拎香港最佳11人出黎做example
拎大貓, 支銀呢D出黎示範制裁條線去到幾闊
咁全世界就識走位

可能佢就係沈旭暉本身

喂，沈旭暉，你其實真係好無料，好廢，係寫下萬字文呃下香港人

你講親嘅嘢都無樣中

叫人去大灣區發展，跟你講嗰啲實仆咗街

話會選到黃絲特首，信你嘅直頭智商有問題

呢啲真係正仆街黎
愛國應該要一齊留係香港

大灣暉半年前：香港議題非中美談判重點，美國難以取消《香港關係法》

Source:

AO喎
咩原來就係咁呀

香港係無咁嘅人材
幾十年嚟嘅思維都唔會覺得呢啲有用賺到錢
可能你話連登仔都識制裁係講緊乜
不過我想講政治博弈入面
你識一面咁另一面呢
唔係一句貪黑腐就解釋到支共嘅派系形勢利害
呢樣蓬佩奧同佢幕僚做緊
支共呢十年嘅滲透一樣做緊
只有香港政府
同大部分港豬直到美國話制裁
先好似如夢初醒獸

林鄭被公開都成三個名，唔計英文名，私底下究竟安排左幾多本護照身份比佢？

訓撚醒未

今次真係等上海個金融中心

重辣過中非軍閥...

制裁有冇追溯期？
係咪過去係林鄭管治期間人權受侵犯嘅香港人都可以向呢個政府索賠？

有銀行唔跟，仲點會俾一年？一個月內唔跟都唔准你用美金。

驚閪
用支付寶囉
唔使連銀行都得㗎
黨憑空篤個數字比你任轉帳咋ma
反正個數字後面都無真嘅銀根backup

點會一年
連任硬㗎咩
Biden上到位就咩都收返晒啦

講中文: 強烈反對
(企係度，枱底瀨尿)

講英文: sor9ry ar. I don’t play la. forgive me la
(跪係度，繼續瀨尿)

入咗list, 美國落飛劍就有合法性，sorry 都冇句

呢班on 9 仲成日停留响以石鏡泉為代表嘅支共咁撚強大乜乜柒柒幻想

我都諗緊美國想搞鳩銀行

如果香港係第三世界就係 香港係金融中心大大個美國領事館係佢對面 佢做d乜一清二楚

出曬名個d唔會走到

佢似未畀人制裁前已經畀人取消曬户口就真

南海打輸。。。

都唔會分裂

Hsbc 死得啦咁
八年前先俾美國罰十九億美金
今次人地仲唔睇到實

唔好聽連登仔亂講
官員們千其唔好驚
快快反制

唔好話半年啦
國安法都係兩個半月前先推渣
半年前美國冇爆肺炎呀

集體歸邊

咁你要當埋美國唔記得中國之前既戰狼外交先得喎
依家邊返到轉頭
大直路加速gogogo

你知唔知個list有個中非洲既惡棍係度

即係代表咩？ 即係代表佢地呢班港共官員＝恐怖份子。

之前入制裁list有候賽因 拉登呢d

只係差美國會唔會宣佈香港班30000黑警係恐怖組織

如果一宣佈係 佢地晚晚提心屌膽

美國:飛刀殺林鄭
支那:譴責譴責 石頭腳 石頭腳
美國:再嘈殺埋你
支那:對唔住大佬，係我錯。

你放100個心啦，中共國既黨性係無人能阻， 寧左勿右，就算當中有理性既人，發埋order ， 佢哋都醒柏金遜症發作，控制唔到身體。

如果分家 拉美 非洲 肯定係睇邊邊著數多先埋位，到時支那要確保佢啲福利多過美國先得喔

美資公司係咪應該要係門口張貼此11人嘅相，唔比佢地入內，以免違反制裁？

支共最後會唔會投降

全面取消港區國安法
回應五大訴求
立即普選特首立法會
解散黑警恐怖分子

如果做哂
美國可能會收手

大家坐穩

係 睇吓佢哋同咩人齊名就知

老實講二戰個陣大家skill gap差唔多 都係傳統戰爭(陣地戰/壕溝) 二戰美國軍備唔係勁 係勁在背後既工業同生產力 打沉我一隻carrier咩 下個月三隻一齊落水 但係到現代戰爭咁advance既時候 追求精準同科技水平既時候 真係睇唔到共軍點贏

Btw美國當時真係差啲輸係贏運氣(Battle of Midway) 個陣日本海軍未柒之前真係可以係太平洋打橫行

基本上閃電十一人嚴重啲已經俾人排除出西方經濟體系之外除非又有盟國奶共玩野

Hkma冇咁on9因為一切都係政治壓力

又係呢條共諜帶風
帶風

鬼唔知因為政治所以先話佢on9

facebook唔跟，乜事都冇

根本支那淨係識拖，換取國際唔好逼宮
而家西方國家失去耐性，每行前一步，支那就會自動退後兩步，跟住繼續口交屌美國
美國係南海軍演，支那就係海南軍演

簡直垃圾

too late
淨係香港咩
仲有病毒影響美國經濟，死左幾多人

我真係唔想咁精準呀
唔該由廣州用核彈地毯式轟炸，炸到上北京

好快係香港比人制裁
變敍利亞 E朗

不包括直系親屬！？

條傻西 重spin 去唔入得境咁低層次

老實講如果美國而家一野飛刀林鄭中國真心會為左佢郁美國咩唔好傻啦，而家入左制裁list人地郁你都出師有名

正係講呢1年嘅惡行已經可以當佢恐怖分子極權政府

其實5大訴求最弱就係解散狗隊
到時多咗5萬隻恐怖分子
香港大獲

如果習帝想同美國議和，就會拉鳩11條友去座監，之後就會扮晒嘢話其實大家大方向係一至，係文明世界嘅一員，只係大國需要時間去處理先咁遲拉鳩佢哋去座監。

幫condom其實真係唔會有共匪高層為佢哋做乜。

其實就算唔議和，叫11條友自己抹窗，換咗11個人頭，成件感覺就變得冇被人制裁。

不僅中國官方態度似乎放軟，在美國社交媒體Twitter，以至中國的微信等社交平台中，反對美國總統特朗普、國務卿蓬佩奧或攻擊美國民主制度的聲音，近期亦突然消失。自由亞洲電台報道，收到網民爆料，俗稱「五毛」的中國網絡評論員，近期接到上級通知，要求停止反美，要以中美雙贏發帖。還說，如「五毛」有攻擊性和侮辱性語言反美，將扣發獎金，且要進行紀律處分。

【中美角力】「五毛」收指令風向急轉彎 停止反美要強調兩國雙贏

有人話寄USD100.00現金去美國喎！
一張係可以，一個40呎櫃就？

如果入境被扣押又點呢？

唔係直接搵人去搞佢。佢哋經營上會有問題。
你被發現在中銀轉錢比墨西哥毒王，你同銀行會點？

轉左十次，不同毒王！
Ok ?

毒王=被制裁個班。

其實而家美國算唔算重砲將緊？
縮又死
唔縮都係死

佢根本係要去搞掂四大喎！
點解會有人話唔敢？
開拖都敢啦！

如果真係打，會唔會同四大做生意呀？

垃圾就係垃圾
成世都係垃圾
抵你俾人串到仆街

支共跪低咁佢以後唔駛係國内統治班韭菜

咁如果有銀行跟美帝, 金管局就用規例搞佢, 或popo用國安法搞佢
銀行一樣要搏喎, 而且仲要用人身安全o黎搏

第一句就大灣暉仲學人講因人廢言

佢哋不如光榮結業算啦

撤離香港保平安。

話時話
無知一問

如果銀行俾人禁止使用美金嘅話，咁會唔會對佢哋發鈔有影響架？

罰幾十億美金 vs 無左個FI 牌

是但揀一邊咪冇事

靜靜地贏唔得嘅 講晒出嚟係人都知啦

無人機飛刀 點解

而家先開始咋

香港人口咁密
幾精準都有風險傷到平民
唔知美帝有冇信心用

不如等個11個仆街係政總開會個時炸咗成幢大樓仲壯觀

睇吓邊到生意可以放棄囉，問題係如果比如話滙豐玩到撤出美國，美國一樣可以唔俾佢兌美元同停佢swift，咁佢變崑崙咋喎

Hellfire R9X

唔會爆炸
會直接deploy刀片出嚟
就咁劈落個target
如果係target喺架車嘅話
就會冚車剷

吓，咁大鑊。佢初初淨係話，冇得食麥當勞渣喎。

S

佢先係設緊個局等你踩落去。

土共班口交部炮兵同戰狼到而家都靜過靜岡
5毛活動都靜止埋
頂多得港共11人開火代表D乜

套餐 麻辣 特辣

只要有大豆，就一定整到腐乳。

係是旦揀一邊都出事

comply 都有一年時間，到時咩世界都唔

照規矩，應該跟美國佬制裁做野先，邊博得過

你係銀行會唔會last day 先comply

quit囉

其實美帝可以制裁hkma, 所以hkma夠薑恰D聽美帝話銀行就gg

要提醒下佢哋警察宿舍位置，唔好打錯

沈旭龜

諗起套designated survivor
不過唔同嘅係全香港人都會開香檳

睇到第6集

代表佢哋已成condom

所以美國政府就係要逼佢地美國公司take side 企番過黎自己果面囉

點解以前迪士尼 荷李活 等公司可以奶得咁開心，因為美國係自由民主世界，另一邊中国就係要靠奶共先有得做生意。

以前你點迎合中共，美國政府都唔會搞你，久而久之美國公司變到好似serve 中共 interest 咁，甚至成為中共大外宣影響美國選舉同國家安全。就係因為以前奶共無成本，依加美國政府就係要你奶共付出代價

去到今時今日，中国唔容忍外資唔聽話，點解美國要容忍美國公司靠中共邊站。如果有公司計過數可以成盤生意撤離美國轉而bass on中国既，咪go ahead囉

嗰11 個順理成章做埋共產黨 condom
同美國交換條件

刁大眼中呢啲condom嚟，點會用國家力量保護，制裁個人美國又可以扮做咗嘢，中國又無咩傷害
Win Win雙贏

度緊棋

如果要美帝比香港人簡一個狗官黎飛刀

會強仔多票定林鄭多票

一日果11 個1人仲用得銀行服務，一日果11個人都唔會驚

係，既然係咁點解仲要喺度做生意？

一國兩制玩完，宜家玩一球兩制

啱

有可以唔理既，除非即時開始全地球用支那人仔有結算交易lo咁就得la ,係即時而家woo你得咩支那！

你邊位？

而家美國就係想知中國銀行家鐘意錢多d定係中共多d

幫手搞死中共就齊齊搵錢，你要親中共就咪撚再同我做生意

HSBC 同外資唔會做啦，係剩返中資點玩

btw 林鄭份MPF係咩基金，政府庫房下月出糧供唔入個ac架wor

移民緊啦 見唔到咩

中資銀行一定唔跟
跟會之後死 唔跟就立即死

用一個好簡單既例子就會知其實佢地都驚緊 只係頂硬上

你會唔會對住個垃圾桶出聲話佢垃圾？
咁咪垃圾就提都唔提啦

而家係逐個逐個出黎鬧 用d字眼又on9

後果自負

一串二得唔得

就算有假身份 銀行敢唔敢搏先

始終一發現左真係會比美國罰到死

屌佢老母共狗扮人
Like同留言應該好多共狗吹奏帶風向

Just try

唔係呀，我覺得佢哋真係弱撚智㗎
搞9香港咁on9都做得出

武漢肺炎呀，等緊開返關d有bno嘅都走啦

騰訊前幾日咪禁左 串緊佢無人知

中銀夠唔夠膽唔用美金!?

成班mount住車邊發達收成期就以為自己好撚叻
而家得罪美帝仲牙撚斬斬
咪撚旨意去外國退休啦

套用孽瘤講話唔去美國,冇美國戶口唔撚驚
就知班奶共政客出黎講野幾on9
一係佢就心知咩事, 但又唔敢出黎呻出黎求饒
仲要日日搭棚對住美帝叫陣
個心應該流緊淚

強国不嬲得個講字
話之你

MPF公司可以點樣取消戶口？
銀行戶口可以凍結然後叫人黎攞錢走
MPF唔攞得架喎
凍結然後叫人轉公司嘅話又好難有其他公司受